2018-08-19  Daniel McLaughlin  <ravenstar.8214@gmail.com>
    * ajoutes : Ajouter les fichiers : jourjulien.c et libasteriq-jourjulien.3
    * modifiés : Ajouter les prototypes des fonctions dans jourjulien.c vers asteriq.h. Ajouter les instructions des fonctions dans jourjulien.c vers libasteriq-jourjulien.3.

2018-08-17  Daniel McLaughlin  <ravenstar.8214@gmail.com>
    * ajoutes : Ajouter les fichiers : interpolation.c et libasteriq.3 et libasteriq-interpolation.3
    * modifiés : Ajouter les prototypes des fonctions dans interpolation.c vers asteriq.h. Ajouter les instructions des fonctions dans interpolation.c vers libasteriq-interpolation.3.

2018-08-05  Daniel McLaughlin  <ravenstar.8214@gmail.com>
    * créés : La création de cette bibliothèque en utilisant les AutoTools de GNU
